一人一個好憎自己嘅性格

好撚被動

太有性格

太容易原諒人

拖延

以上全部

太諗人感受

唔識表達自己

心胸狹窄

太內向 同埋有咩事都唔會講寧可摺係心入面

講嘢太直太理性

被動
重情

明知人地搵自己笨柒，都仲同佢做朋友

拖 乜野都拖

最後緊係無做/hea做

咩事都好，只要唔開心
都覺得係自己錯

矛盾

執行力低

扮偉大 做個懶係善解人意 大方既女朋友

衰心軟

心急 無耐性

以上以下全部

打機易發皮氣

太極端

唔識發脾氣

細膽

揀樣嘢都要諗好耐
優柔寡斷
有時做完一個決定就會好快後悔